個心口有時會突然拿住痛

有幾多人係咁 到底咩事會突然間拿一拿
想知好耐

休息下啦

壓力大嗰陣都會咁 放鬆d啦

成日都係咁 嗰下痛到郁唔到 下一秒又好啲

我每年都會有幾日係咁

睇醫生check 下啦

巴打我呢排成日都係咁 一日黎幾次
明明飲食定時有運動 唔煙唔酒
一拿住發作就成個人停一停 抽離左咁 過兩秒又冇事
個頭近

冇野做好地地都咁 真係咁大壓力咩

經常性
過往去過醫院check
醫生話好正常，無咩大特別

順帶一提
當唔夠訓，血氣唔好就痛得特別密
留意下係咪唔夠血/ 作息唔夠

我之前都係 睇醫生做晒超聲波心電圖佢同我講一切正常